黑警溫祖榮同佢女朋友，害死消防隊目

只係因為一個勁高估自己能力，最後害死咗個消防隊目，拆散人哋家庭，搞到人哋要做孤兒寡婦，點解黑警咁黑心，夜晚能心安理得咁去瞓覺？

綜合庭上證供，現時駐守新界南機動部隊的34歲警員溫祖榮偕同女友行山，於2017年3月21日下午6時許，報警稱在吊手岩附近被困。邱少明於3月22日凌晨1時許到場增援，搜救至凌晨5時10分墮崖，消防員6分鐘後找到邱，邱當時沒有呼吸和脈搏，直至下午3時半由飛行服務隊送往沙田消防局，再轉往威爾斯親王醫院救治，同日下午4時17分宣告死亡。

新聞來源（2019年4月）

每次見到 都想問林奠笑乜鳩

早啲告都可能有嘅，而家睇吓你遇着咩法官啦